{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039636",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "나래로커피숍"
    },
    "text": "2021年1月31日に放送された日曜名画ツアーの61回目の撮影場所として使用されたここは、美味しいハンドドリップコーヒーが楽しめる場所です。 この工房は直接焙煎したコーヒー豆で作られるコーヒーを提供し、庭園ビューが美しい環境です。 また、この場所は1泊2日で利用でき、結婚式や1歳の誕生日祝いなどのイベントのために場所をレンタルすることもできます。 営業時間は毎日11時から22時までで、月曜日はお休みです。 メニューとしてはドリップコーヒーが6,000ウォンから7,000ウォンで販売され、スープトッポッキは17,000ウォン、トマトエビパスタと海老チャーハン、トンカツはそれぞれ10,000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所の名前は何ですか？",
            "answer": "この場所は名前は提供されていませんが、美味しいハンドドリップコーヒーが楽しめる工房です。"
        },
        {
            "question": "この場所では何が提供されますか？",
            "answer": "この場所では直接焙煎したコーヒー豆で作られるコーヒーや、スープトッポッキ、トマトエビパスタ、海老チャーハン、トンカツなどのメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から22時までです。ただし、月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "この場所はどのような環境ですか？",
            "answer": "この場所は庭園ビューが美しい環境で、ゆったりとした雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この場所では何泊できますか？",
            "answer": "この場所では1泊2日で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この場所ではどのようなイベントが開催できますか？",
            "answer": "この場所では結婚式や1歳の誕生日祝いなどのイベントのために場所をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ドリップコーヒーの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ドリップコーヒーの価格帯は6,000ウォンから7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スープトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "スープトッポッキの価格は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマトエビパスタと海老チャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "トマトエビパスタと海老チャーハンの価格はそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この場所は何曜日にお休みですか？",
            "answer": "この場所は月曜日にお休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 405
    }
}